﻿001	スラム街？<br>私にはもう関係ない<br>だって今はここにいるから
002	みんな頑張って努力すればいいのに<br>頑張ったら抜け出せる<br>頑張らなかったらそのまま
003	もう少しちゃんと<br>みんなに教えてあげればよかったのかな…
004	カードは自分で引かなきゃ<br>何も始まらないんだから
005	ねぇ君！
006	？　はい	VO_liuie.liuie_sys_0004
007	今年の新人騎士の子だよね？<br>いやあ、あのふたりの下なんて、<br>ほんとついてないねぇ～	VO_stknightm.stknightm_sys_0031
008	マグヌスとヴィルヘルムって、<br>錬金術師としては一級だけど、<br>どうも不真面目っていうかさぁ～	VO_stknightm.stknightm_sys_0005
009	特にヴィルヘルムな<br>…だからさ、何かあったら<br>いつでも俺たちが相談に…	VO_stknightm.stknightm_sys_0007
010	はぁ…そうなんですか<br>特に気にしてませんけど	VO_liuie.liuie_sys_0031
011	そもそも上が誰とか、関係あります？<br>自分がやるべきことをやるだけなのに<br>仕事ってそういうものでしょう	VO_liuie.liuie_sys_0003
012	そ、そうだけどさ…<br>…なんか、君って<br>意外とかわいげないんだね	VO_stknightm.stknightm_sys_0011
013	あ、もしかしてナンパですか？	VO_liuie.liuie_sys_0025
014	それならお断りです<br>お仕事いっぱい頑張らないと<br>いけませんので！
015	いや、あのふたりの下だと<br>大変だろうなって思って…
016	恵まれた環境じゃないですか<br>衣食住整っていて<br>頑張ればちゃんと見返りがあって
017	先輩たちに文句があるなら<br>もっと努力して、先輩よりも偉くなる<br>それができる職場ですよね？	VO_liuie.liuie_sys_0031
018	…そういう考えだから<br>味方を踏み台にするような<br>戦い方をするのか	VO_stknightm.stknightm_sys_0030
019	そ、それは…！	VO_liuie.liuie_sys_0025
020	…おい、もう行こうぜ！	VO_stknightm.stknightm_sys_0010
021	…なんなんだろ。みんな、<br>不満があるなら努力すればいいのに	VO_liuie.liuie_sys_0030
022	恵まれた環境にいても<br>人ってそういうものなのかな
023	まあいいや<br>私はここでもひとりで頑張る<br>それは変わらないし
024	おお、リュイ！　どうだ？<br>頑張ってるか？	VO_monzein.monzein_chara_0009
025	モンゼイン副団長！
026	せっかく聖教騎士になれたんですから<br>食い扶持を失わないよう、<br>全身全霊で頑張ります！	VO_liuie.liuie_sys_0037
027	おっ、元気がいいな！　その意気だ！<br>頑張るのはいいことだぞ！	VO_monzein.monzein_sys_0008
028	第二騎士団はどうにも熱さが足りんのだ<br>お前がアイツらの部下になったと聞いて、<br>悪い影響を受けないか心配したもんだが…	VO_monzein.monzein_sys_0004
029	だがどうやら取り越し苦労だったようだな！<br>お前には期待してるぞ！　今度、<br>酒でも飲んでゆっくり話そうじゃないか！	VO_monzein.monzein_sys_0007
030	あ、いえ。私未成年ですし…	VO_liuie.liuie_sys_0040
031	もちろんアイツらも呼んで…
032	聞いてない…	VO_liuie.liuie_sys_0030
033	…あ、そういえば
034	？
035	先輩！　副団長から聞いたんですけど…<br>例の報告書、まだ出してないって<br>ほんとですか!?	VO_liuie.liuie_sys_0003
036	ん？　例の報告書？	VO_magnus.magnus_sys_0005
037	ほら、あの錬金術不正使用の	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0001
038	あぁ～、あれか<br>わかったわかった、あとでやる	VO_magnus.magnus_sys_0004
039	この間もそう言ってたじゃないですか！	VO_liuie.liuie_sys_0012
040	トランプばっかりしてないで、<br>ちゃんと仕事してください!!	VO_liuie.liuie_sys_0016
041	恵まれた環境にいる人がそんなんだから<br>血税はどっかに消えちゃって<br>貧しい人たちは貧しいままなんですよ…	VO_liuie.liuie_sys_0030
042	それから、先輩がやってる研究の<br>レポートも出すようにって！<br>あと溜まってる始末書片づけて、それから…
043	…部下として働き始めてしばらくたったので<br>言わせてもらいますけど…<br>先輩たち、仕事しなすぎじゃないですか？	VO_liuie.liuie_sys_0003
044	おっ！　よく気づいたな！	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0009
045	しなすぎ、は言いすぎだろ<br>ちょこちょこやってる	VO_magnus.magnus_sys_0010
046	仕事はちょこちょこやるもんじゃないです<br>血税が泣いてますよ	VO_liuie.liuie_sys_0030
047	なぁ、<br>その血税が泣くってなんだよ	VO_magnus.magnus_sys_0005
048	言葉通りの意味です<br>聖教騎士は高給取りなんですから
049	こうして遊んでる間にも発生する時給分で<br>スラム街にパンを配ることだってできます
050	そう言われてもね<br>俺は気兼ねなく錬金術の研究を<br>する為に聖教騎士団に入ったんだ	VO_magnus.magnus_sys_0031
051	だから任務はぼちぼち、給料分<br>遊びと研究に全力投球<br>それが俺のやり方	VO_magnus.magnus_sys_0007
052	合わないなら、団長に言って<br>配属先変えてもらってくれ
053	そういうことじゃないんですよ<br>もっと努力してくださいよ！	VO_liuie.liuie_sys_0016
054	えっ、なんで？<br>俺の努力はそこには向けられてないだけだぜ	VO_magnus.magnus_sys_0025
055	だとしてもこれは先輩の仕事ですよね<br>先輩がちゃんとやってくれれば<br>私のQOLももっと上がるんです！
056	アンタの都合じゃねえか…	VO_magnus.magnus_sys_0030
057	それの何が悪いんですか！<br>自分でなんとかしないといけないんですよ<br>どこにいたって	VO_liuie.liuie_sys_0012
058	…だからオーティマ団長の小間使いみたいな<br>仕事もやってるのか？	VO_magnus.magnus_sys_0001
059	そうですよ<br>仕事に見合う報酬が支払われますし<br>やれることをやるんです	VO_liuie.liuie_sys_0006
060	だから先輩の部下という仕事も<br>しっかり努めます
061	これ、今日の仕事の計画書です	VO_liuie.liuie_sys_0003
062	ついでにツールも作りました<br>予測計算も統計データからの割り出しも<br>簡単にこれでできます
063	うへぇ<br>アンタ、すげえな<br>って、おいこれマジかよ…	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0027
064	溜めてる仕事の内容見て<br>これ作ったわけ？	VO_magnus.magnus_sys_0006
065	はい、努力の成果です	VO_liuie.liuie_sys_0007
066	努力の無駄遣いだな	VO_magnus.magnus_sys_0010
067	誰の為だと思ってるんですか
068	自分の為だろ？<br>QOLとやらの	VO_magnus.magnus_sys_0001
069	そうですけど<br>文句ありますか？
070	先輩が働いてくれるまで<br>私はドアの前から一歩も動きません！	VO_liuie.liuie_sys_0010
071	だってよ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0008
072	ああ、もう…わかったよ	VO_magnus.magnus_sys_0016
073	あ～～～疲れた…<br>もう何もしたくねぇ…	VO_magnus.magnus_sys_0030
074	はい、お疲れ様です	VO_liuie.liuie_sys_0004
075	これだけの量を片づけちゃうのは<br>すごいですけど<br>こんなに溜め込まないでくださいよ…	VO_liuie.liuie_sys_0031
076	これに懲りたら、今後は<br>毎日真面目に仕事してください
077	へーへー…
078	…それにしても、おふたりとも、<br>なんでこんなに不真面目なんですか<br>…錬金術の実力はすごいのに	VO_liuie.liuie_sys_0030
079	みんな言ってますよ<br>錬金術師としては一流なのに、<br>もったいないって
080	そんなもん<br>他人にとやかく言われる筋合いはねぇよ<br>俺は俺のやりたいようにやるだけだ	VO_magnus.magnus_sys_0010
081	だいたい、そういうアンタは、<br>錬金術はそこそこだよな<br>模擬戦の結果も見たけど	VO_magnus.magnus_sys_0001
082	う…わかってますよ<br>けど聖教騎士になれる必要最低限の<br>資質はあるって言われましたもん	VO_liuie.liuie_sys_0016
083	いや、そりゃそうだろうけどさ<br>むしろ機械弄りのほうがセンスありそう	VO_magnus.magnus_sys_0031
084	確かにな<br>その周りをウロチョロしてるそいつも、<br>アンタが作ったんだろ？	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0037
085	これですか？　はい<br>聖教騎士は仕事の種類も膨大ですから<br>タスク管理用に作りました	VO_liuie.liuie_sys_0025
086	これ結構すごいんですよ！<br>最近の私の作った物の中でも<br>自信作なんです！	VO_liuie.liuie_sys_0007
087	仕事の処理状況を一括管理して、<br>アラート設定、それから<br>簡単な事務作業ならできる優れ物です
088	あと、先輩たちのサボりを<br>監視する機能もいるなと思って…<br>えへへっ	VO_liuie.liuie_sys_0023
089	ふーん…<br>アンタ、そっちの道のほうが<br>合ってるんじゃないか？	VO_magnus.magnus_sys_0006
090	そっち？	VO_liuie.liuie_sys_0025
091	魔導具の話をしてる時のアンタ、<br>今までで一番楽しそうだぜ	VO_magnus.magnus_sys_0004
092	そういうのが好きだったら<br>機械技士とか、仕事は色々あるだろ<br>なんで聖教騎士団入った？	VO_magnus.magnus_sys_0001
093	なんでって…<br>だって、聖教騎士のほうが<br>将来性あるじゃないですか	VO_liuie.liuie_sys_0031
094	趣味と仕事は違うんですよ<br>一生の仕事にするなら、<br>稼ぎがいい職を選ぶのは普通です
095	はぁ…稼ぎだの将来性だの<br>若いくせして夢がねえな<br>アンタ、そんなカタくて楽しいか？	VO_magnus.magnus_sys_0030
096	楽しいかどうかで、お腹膨れますかね	VO_liuie.liuie_sys_0003
097	…………
098	リュイ、いる？
099	オーティマ先輩！<br>何かご用ですか？	VO_liuie.liuie_sys_0001
100	オーティマ団長ね<br>実はさ～、リュイにまたちょっと<br>お願いがあってきたんだけど…	VO_ortima.ortima_sys_0031
101	またですか!?<br>先にこの前の整備費用払ってくださいよ！	VO_liuie.liuie_sys_0012
102	そこをなんとか！　一緒に払うから！<br>今作ってる魔導具、どうもピンとこなくてさ<br>ちょっと見てきてほしいんだよね	VO_ortima.ortima_sys_0011
103	君の魔導のセンスを見込んでのお願い<br>悪い先輩には俺が言い聞かせておくから
104	はぁ…仕方ないですね…<br>私の見積もり額で支払いお願いしますよ！	VO_liuie.liuie_sys_0030
105	リュイ<br>ありがとうな、おかげで早く終わった	VO_magnus.magnus_sys_0033
106	…いえ、仕事ですし
107	…で？　用件はなんです？<br>アイツのことで、何かあるんですか
108	さすが、察しが良いね	VO_ortima.ortima_sys_0007
109	わざわざアイツに席を外させて<br>話す内容なんてそれしかないでしょうよ	VO_wilhelm.wilhelm_sys_0007
110	話が早くて助かるよ<br>じゃあ、本題だ
111	…ふたりとも。あの子のこと<br>ちゃんと見ておいてあげてほしいんだ
112	オーティマ様、ずいぶん<br>アイツのこと気にかけてるんですね	VO_magnus.magnus_sys_0006
113	目的のない努力の先は<br>おっかないですか？
114	そうだね。聖教騎士団にいる意味を<br>理解する必要がないと思っている	VO_ortima.ortima_sys_0004
115	いや、そこに意識が向いてない<br>もともと自分にしか目が<br>向いていない子ではあるんだけどね
116	でも、アイツはまっすぐですよ<br>俺たちの下でも変わらない<br>結構イイ性格ですし
117	まっすぐだから心配なんだ<br>そのまっすぐさが、<br>間違ったほうへ行かないか	VO_ortima.ortima_sys_0030
118	俺がリュイと出会ったころから変わってない<br>まっすぐすぎるくらいまっすぐだったんだ<br>あのころから…
119	あの時、ちょっとした小銭稼ぎで<br>リアルヘブンに来て<br>そこで俺はあの子と出会ったんだ
120	あれは…
121	ちょっと、返してよ！	VO_liuie.liuie_battle_0019
122	邪魔だ！	VO_mafia.mafia_sys_0013
123	おっと…大丈夫かい？
124	あ、はい…アナタは…？	VO_liuie.liuie_sys_0003
125	どんな事情があるにせよ<br>女の子に暴力とはいただけないなぁ	VO_ortima.ortima_sys_0014
126	なんだと…	VO_mafia.mafia_sys_0012
127	ところで…君たち、最近<br>やけにここを嗅ぎまわってるみたいだけど<br>いったいなんの用？	VO_ortima.ortima_sys_0007
128	リアルヘブンは俺のお得意先でさ<br>ウロチョロされると気になるんだよねぇ
129	うーん…<br>リアルヘブン浄化計画ってほんとにあるの？
130	！
131	わー、顔色変えすぎ…<br>ほんとにあるんだ	VO_ortima.ortima_sys_0025
132	チッ…！	VO_mafia.mafia_battle_0019
